退一步諗，唔硬碰硬，直接起城牆圍起立法會有冇得諗

我地目的係阻止議員入去開會，唔佔領直接用沙包封曬佢出入口有冇得諗？ 必要時仲可以做cover

我地既優勢係動員力同物資

呢家咁大雨好驚立法會水浸，要做好防洪措施

玩過aoc 都知起城牆係最浪費時間，成個立法會根本無險可守

但仲有秘道？

知出口係邊就封曬佢

和平砌牆相信會更多游離派支持，砌牆物料唔用沙包用行李箱又得，最好夠重量清場果時搬餐死

你個名